依家已經進入後川普時代

Trump 仍然好有影響力

侵粉同唔同意

咪玩膠啦。trump而家失業呀

川你老母普

dllm